如果中華民國接管返大陸,你會唔會認自己係中國人??

會
唔會

邊個管都係中國人，但愛嘅只係中國唔係中共

最好冇支那呢個地方

除左憎共產黨，好多人都憎個班中國人嘅質素
難聽D講，呢班人一日唔進步，都唔會想同呢班人同化

英國接管 or 美國接管

如果中華民國管好可能有機會會好D
你睇台灣人點都好過大陸

臺灣人都講緊唔認自己係中國人啦
所以民國中共都一樣不了
係中國人呢個概念要收皮

無論係咩國，佢肯尊重人權，當權者夠膽唔選擇性出現市民面前，夠膽出現時無G4拍住，俾人掉雞蛋仲可以唔抽後算帳，能夠同人傾有咩唔滿意，

咁樣，佢無論係邊個國都會得人尊重

一邊係用簡體字講普通話嘅中國人
一邊係用繁體字講國語嘅中國人
有咩分別?

台灣人質素點都高過大陸

一邊弱智 一邊無文化

扭曲的制度製造扭曲的社會
扭曲的社會製造扭曲的人民

乜台灣有能力將十四億支那人口淨化咩

中華民國滾回大陸

愛國不愛黨

點撚解唔可以堂堂正正做獨立主權國家嘅香港人？

大一統

支國四分五裂時
一係軍閥食搵香港
一係美國要中華民國接管返中國

香港點獨立？
你話其後有獨立公投另計

中共=和坤
貪到離哂譜但係做到野 只係專做仆街野

台狗=紀昀
得把口 拎住民主打飛機 但係乜都做唔到

唔好咁天真以為中華民國真係好過中共咁多
中共係政治扭曲社會
台灣係社會腐敗 但係政府連扭曲佢既能力都冇

兩邊都係仆街
兩舊屎你問我揀邊舊食

我過去現在未來都只會係香港人